［日文JJ]日文N2速成方法

自問自己日文應該有N4 有無可能係今年12月KO到N2? 如可能 有咩方法

日日睇av

齋過唔難
但你n4料比張n2 cert 你又有乜意思

宜家係靠cert食飯ga ma

睇小說
包你到n1

拎到n1張cert都係垃撚圾

咁listening呢？

N4 睇小說會唔會太難

我n5開始已經睇
漢仔鳩估 唔明文法上網查
諗自已 n幾意義不大

handle 到小說n2 讀解訓住過
利申:n2 讀解60/60
但文法弱智

讀到上n1 依然會覺得自己無撚用

考完n1先係學日文嘅開始

同感, 3,4年前考完都冇咩機會用, 感覺而家重衰過N4程度

非常重要 推一推文先

再問, 有咩天書介紹

撘單問自學N3 用咩書好

打算12月考n4

淘寶紅藍書，n4能力左右，1個星期食哂兩本pass左，不過考完就唔記得哂

咁N2係唔係都係呢本, 同埋正式名係咩

要張CERT嚟搵工？
比你考到但係咪應用到先

N4同n3分別唔大

就係講呢樣野
你話你日文本身好好就話補返張cert啫
N4程度比你碌張n2返黎咪又係要時間追

你話點都要碌張cert既話我會去田園買兩本華東理工雞精書算

睇左做園田

碌左先算啦。你係要入到個日文環境 日文先會有進步

同問N4兩個月內用咩書變N3?
讀完大家的日本語1-50之後唔知買咩書係啱用比我跟住讀上去

其實係你地勁定出面D日文班進度慢

學成年先N5, N4又要用多年

但我聽人講N3夠晒喺日本職場以外生活用

出面多數每個禮拜先1,2堂當然慢
有d有intensive班3,4個月就可以學晒必要grammar, 當然都會好少時間消化同自己練習

有一堆真係勁，本身語文能力好
又生活係充滿日文環境

有一堆考完n2但乜都唔記得
問返佢n4 d野都仲有甩溜
學語文建議打好基礎，你再學上去先會容易

但職場唔夠用埋 職場黎講 N1低分合格都唔係好夠
出面真係好慢 但唔上堂 又無機會練習

勁喎！
想問下有冇小說推介？

利申：N4

下年讀完N1班想再進修, 有無巴打有類似經驗分享下?

我都係今年12月考N2

大家一齊研究下
一緒に勉強しましょう
頑張れ

你n4係高定低分過？你而家文法，listening 真正水準又去到邊個程度先？

報左12月n3

N4未考過 但睇過d mock paper 大部分都識做
Listening 睇日劇 聽到d law. 去日本 都叫溝通到

考上去唔難

求記grammar方法。見到好Q多
Grammar唔得 影響埋読解

咁當你有基本水準，得閒背下vocab，句形，做pp，

Listening 就起碼要唔睇字幕聽得明個網講咩先得

再加少少運氣應該可以低分過

要係日本生活你N4堆尊敬謙譲最好摸熟佢

呢個網既速度明顥係比mock exam慢
聽唔明, 都係vocab唔夠 睇黎仲要下大量工夫背vocab....

未考過JLPT有啲淆 不過做過下N3都冇乜問題
如果唔係今年畢業都唔會咁急趕住考
利申大學讀過三年日文

咁即係正常讀日文學校出嚟嘅N3應該夠生活用?

無方法
睇動畫打機咁多年學學埋埋
唔識既自己查
臨考前溫左陣
出黎結果係文法同聽解高分過讀解

利申N2 PASS

邊到有mock paper

誠品大把啦

係比較慢，考試快d
Vocab除左基本個堆外，常用動詞我覺得好重要
可以優先背

加油，祝你pass

試做官方版ｍｏｃｋ ｅｘａｍ ｐａｐｅｒ幾乎全部唔識 睇黎考試費都凍過水．．．．

係唔係應該由N4既開始做起先? 定係再報N4, 至少有個N4合格先

好重要 所以又要推推文

岩岩自學覺得好迷茫
屋企有set進學日本語同埋支發音筆
但係本野全部日文有時唔明佢教乜
我想搵d用中文教文法既書 感覺會易理解d
請問有邊本書最岩初學者

我暫時個目標係年尾去日本可以基本溝通到
大家覺得有冇可能

呢d教科書 基本上只係學到台灣所講既罐頭文。不過基本溝通都係罐頭文。

以前聽人講舊3級(N4)同舊2級(N2)個差距係比較大
你想考到就真係要落力D

參考

2級(N2)：漢字1000字、辭匯6000個
3級(N4)：漢字300字、辭匯1500個

同埋你睇日劇聽得明幾多成？

要in日文工?
有n2 cert人地搵個識日文既人in你都知你冇料啦

Practice makes perfect!
其實係想去日本打工多d

四分一都唔知有無 残念

lm

OFFTOPIC..如果唔識日文,想學..香港邊間好?

有冇d test證明自己係n幾 唔計能力試
想知自己去到咩程度

你而家做邊個level覺得ok？
如果你n4 ok,考n3比較好
因為n4其實好易，俾d挑戰自己先有進步

N6，0知識
可以點入手？

想打好基礎都係搵人教好d
自學既話我睇過fb台仔 音速日語notes
佢由初至中既文法都有
個人覺得佢寫得唔錯，幾易明

如果你基本溝通意思係應用，對答到罐頭對話
咁就唔難既

培養對日文既興趣再學左50音先

50音係邊學

上網搵都有 求其打50音就有

求解答

自學

好難答
唔用能力試標準去評估自己水平

好以幾好, 不過首先你要英文良好

要俾錢？

頭一個月一蚊美金, 豪俾佢啦

之後點計

就咁買d自學書黎溫下算 平時有玩開gal game

但首先要有n2先會有日本仔公司請你去日本

正如搵好工一樣

想搵好工, 首先要有靚CV

想要靚CV, 首先要搵份好工

聽 nhk news
睇多啲日劇，避咗啲字幕佢
文法就 適時適用日本語文型 初同高級兩 set 書食晒佢
字就靠睇文儲

利申 n4 後一年上 n3